第 6 訴求，差館驗尿計劃

屌你班撚樣打到冇撚曬人性，冇 hi 嘢揾鬼信？

@2225

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

休班警涉藏冰毒壯陽藥及私煙過關 被控藏毒等5罪

休班警員經羅湖返港時，被揭涉嫌藏有冰毒、含有壯陽藥成分藥丸和私煙等物品，因而被海關拘捕，其後被控藏毒、管有吸毒器具、未按規定輸入禁運物品、管有應課稅品，以及未有向海關人員申報等合共5項罪名，案件今(9日)在粉嶺法院再訊。被告繼續毋須答辯，並准以3000港元保釋，案件押後至9月20日再訊，以待辯方索取文件。

被告馬道宸(46歲)，報稱任職警員。控罪指，被告於今年4月8日，在羅湖管制站海關入境大堂一房間，管有一顆含昔多芬的藥物，而該粒藥物屬禁運物品。被告也被控在同日同地藏有少量冰毒，以及適用於及擬用作於吸服危險藥物的器具，即是玻璃管和膠樽等物品，以及管有238支未完稅香煙，並未有向海關人員申報他的行李內藏有上述的未完稅香煙。

香港警察，社會垃圾
休班警察，成日犯法

驗尿啦